今日戰術好好啊！！！be water！！一個都冇少！！

大埔>沙田>紅隧>尖沙嘴
去到邊塞到邊
班狗就慢慢係後面執手尾
焗係防暴服入面走黎走去
熱痱都焗出黎真係
要keep住be water！
玩到班狗

下一站 西九

推到前線見到 keep住be water

警察比人屌住走
又要比人屌
又要焗汗

推 等警察繼續扯旗

前線注意
唔好放火！！！
火不利香港！！
而且會盡失民意 市民會驚
白費紅隧手足既努力

一扯即走

仲未玩完 狗仔玩玩下應該旗都唔舉

唔好放火啊！！！
冇用得黎 市民唔敢埋去
變相警賊好容易辨認你地

玩死狗了

速龍鳩跑

旺角開始多人

睇埋之後先講

睇到心都涼埋
撚狗

最緊要唔好戀戰

睇定先啦
尖咀

尖沙咀已經準備開鎗

冇錯 陣地戰絕對打唔贏
唯一優勢就係be water

前線注意
唔好係同一個地方留太耐
警賊已經開始包抄！！！！

有埋哩招更好！會救到好多人！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

其實認同
唔好令自己失分先

紅旗！！
前線已經走得7788

hit and run

好想大大力錫佢啲熱痱

推

尖沙嘴已經走曬
防暴警仲岸鳩鳩企係到

尖沙嘴走曬仲放催淚彈
又失民意

原來仲有勇武未走
走啊！！！唔好硬碰硬！！

幾時到葵芳, 荃灣,搭機場巴都方便d

Be water

撚狗

進步神速

今日仲未完，咪自滿住先

choke 到d狗址硬曬，即走，d狗射唔出嘢會好鳩辛苦

可以帶住班警犬周圍散步
遊街示眾

千萬不要受傷不要被捕

蘋果睇到大埔捉咗

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

邊到？？？？？？？

放水!

今日邊個指揮
好撚醒目真係

咪撚燈屌

認唔到邊度
2015-2030到
起碼兩個 一黑衫一白衫
冇影到到有冇放

我唔姓蕭

新2哥？？

仲唔係福建幫

跑啊跑啊

香港人在進化

香港人 加水！

be water

啱啱到，我而今去邊好？佐敦？

前線注意
儘量唔好自己行內街！！！
大街有防暴
內街有便衣

警察OT
老婆3P

快閃先引到啲狗做錯事，
所謂冷靜嘅指揮官跟本跟唔切

香港警察！
知法犯法！

未到深夜
唔好太樂觀住

深夜希望會走

郭麗芬女士 尖沙嘴被捕

係咪市民？

警賊毆打郭麗芬女士
怕放走後會向記者暴露警賊醜惡一面

係 被毆打 辱罵

up

係尖沙咀行人路比人捉，唔知咩原因，佢仲要著白衫

在立法會議員許智峰以及市民質問下
仍然冇指揮官出黎解答被捕原因，以及去邊個警署

根本鳩拉

push

熱痱都焗出黎真係

yes, yes, yes

乜撚野料
冇端端拉人？
班狗啞撚咗？

叫黑社會警賊已經習慣咗
唔該大叫新口號
警察OT！
老婆3P！

應該早三小時開波，早三小時完

十二點熱到佢地仆街，又唔怕天黑比佢地反cup

屌佢老母專拉女人

咪燈